過埋今日100歲 你問我答

slksudywbfjziogx

樓主老人痴呆？

覆樓主都quote 你弱智？